求滅蚊良方 想有覺好瞓

差不多晚晚都會比蚊咬
見有人推薦滅蚊機 但上網睇過話滅蚊機係吸引蚊過去再殺 其實更大機會係會吸引左更多嘅蚊入屋
有冇巴打分享下有咩滅蚊好方法/滅蚊機用後感

屌你 而家十幾度都有蚊真係想跳樓

我俾佢咬左好多撻啦

蚊怕水都搞唔掂

真心，殺他死液態滅蚊器有用

村屋呀 裝左蚊網都唔得 都係晚晚咬

蚊香 真係有用 不過就有陣味

點左好多年 唔點即刻咬我

成日開 唔知會唔會對身體有害

真，我都有同問，所以之前淘寶淘個蚊帳番黎
但size細左少少
再淘多次

始終係化學野 吸埋吸埋總係驚會對身體唔好
有冇人用過qm mbox或類似嘅滅蚊器?